{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1279369152/liumseupahoseutel-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172831&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=62182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217537783&selectedRatePlan=270197637&expediaPropertyId=39949036&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리움스파호스텔"
    },
    "text": "リウムスパホステル\\n\n大韓民国全羅南道麗水市突山邑チンドゥ海岸キル72\\n\nリウムスパホステルは麗水で優れた宿泊経験をお約束します。 ここには様々な便宜施設が用意されています。 ルーフトップテラスをはじめ、空港が5kmの距離に位置し、便利な移動が可能です。 無料でWiFiとセルフ駐車が利用でき便利です。 コンドミニアムには簡易キッチンや薄型テレビ、バスローブが用意されており、リラックスできます。 チェックインは15:00から可能で、夜12時以降もチェックインが可能です(客室の利用状況によって異なります)。 チェックアウトは11:00です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 特別チェックインのご案内としては、宿泊施設に予めご連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、満1歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、無料WiFiを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リウムスパホステルはどこにありますか？",
            "answer": "リウムスパホステルは大韓民国全羅南道麗水市突山邑チンドゥ海岸キル72に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルの周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "リウムスパホステルの周辺にはルーフトップテラスや空港が近くにあり、便利な移動ができます。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "リウムスパホステルでは、無料のWiFiやセルフ駐車が利用できます。また、客室には簡易キッチンや薄型テレビ、バスローブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "リウムスパホステルのチェックイン時間は15:00からで、夜12時以降も可能です(客室の利用状況による)。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルでの特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "リウムスパホステルでの特別チェックインの手続きは、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルでのチェックインには何を準備すればよいですか？",
            "answer": "リウムスパホステルでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルでの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "リウムスパホステルでの宿泊制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルでの子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "リウムスパホステルでは、満18歳以上の方からチェックインが可能で、満1歳以下のお子様は保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "リウムスパホステルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "リウムスパホステルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "リウムスパホステルでは無料WiFiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 609
    }
}